想問一首歌

頭個十秒鐘係咩歌？